一人係街食飯 除咗上連登 仲有乜好做

即場打個丁先啦

叫雞

海南雞飯

打飛機射落個飯到

成兩個月前推返上嚟